麻煩入一入嚟，我畀個目標你地令運動重新聚焦

當初612為阻二讀民間自發包圍立法會反惡法
到特首話撤回，而家又用過時緊急法急推「新惡法」做助攻
我好支持十八區遍地開花，但係裝修完都要時間先可以再裝修
除咗開花，每晚出嚟嘅和理非一定好易厭而少人
所以應該要再次效仿612民間自發包圍立法會去反蒙面法
要求特首撤回「緊急法」
而家一望張十月時間表每日都有活動，但未必每個有意欲出席
成日話抗爭要對準政權，係就跟返之前嘅抗爭時間表
重新計劃逢星期六日先出嚟包圍或遍地開花
重新聚焦運動目標，唔係每區出嚟唱歌砌路障先做到不合作抗爭
遊行集會已經可以順便做埋路障，而路障目標係攔狗同保障和勇安全
我支持開花係因為唔洗出去集會又要畀狗截
但每日係砌唔係又砌起路障，每區開花仲愈嚟愈少人只會更危險
從而畀人假象示威愈嚟愈少人，示威開始鬆散

所以最近搞文宣同活動嘅人注意以下事項：
1) 活動一星期唔好太多，活動前要花一星期做文宣，日期定逢五六日
2) 集會主題應該要繼續強調「反惡法」(緊急法)
3) 立法會將喺16號復會，而且立會有機會討論緊急法
所以要開始整定文宣號召10月19號以反「緊急法」喺煲底做集會主題
等手足有充足時間請假上街

仲有民陣，你要組織參選區議會唔係問題，但你地好有號召力
唔該繼續申請嚟緊嘅遊行集會，呢個先係你地贏選票嘅最大策略
申請被駁回唔緊要，我地要嘅係集結手足同令運動有清晰目標

真係要反緊急法

令人出黎既理由就有大把
但係就唔係好多個活動對得上訴求
同埋可以試下聚焦被自殺既人身上 直指政權謀殺人民 從而令外國關注

同意，至少一星期宜傳先會夠人黎
仲有，開花地點太多啲人分散得好勁

五大訴求算啦
又轉反而失焦

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

照舊「五大訴求，缺一不可」都得，解散警隊只會便宜咗班狗，要佢地背負一世做狗而又擔驚受怕咁先對佢地執法有長遠影響，最重要係搞返好張清晰簡潔嘅時間表

如果仍然用「五大訴求，缺一不可」系咪應該更新吓ｄ內容，加強宣傳．